★World No IT】點睇2017年d人仲話乜鳩新經濟，人人要用smartphone，強力增長

彗星

信乳

一早話

World No IT

記住

IT is Free!

人人用返call機不是夢

乜鳩都話自己係人工智能，創新科技
根本同當年原子筆原子印咁上下